{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 농성동 호텔 발렌타인(HOTEL BALLANTINE) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに記載されています。 日曜日は朝食を提供しておらず、追加人数は1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理を行います。 客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ホテルの状況によって平日と金、土曜日の価格が変動する場合があります。 朝食は午前07:30から09:30まで提供され、月曜日は朝食が提供されません。 ノンソンドンホテルバレンタインは、お客様のリラックスのために様々なサービスを提供しています。 LG双方向360回転空気清浄機、LGマッサージチェア、LGトロンスタイラーをはじめとする様々な施設をご利用いただけます。 また、客室内にはパソコンが設置されており、便利で楽しい時間を過ごすことができます。 環境にやさしいラテックスベッドとホテル式寝具で安らかな睡眠を楽しむことができ、ビジネスコーナーは出張や旅行客のために用意されています。 また、最高級アメニティは使い捨てで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前07:30から09:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "日曜日は朝食が提供されないのですか？",
            "answer": "はい、日曜日は朝食を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理を行います。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの価格は平日と週末で変動しますか？",
            "answer": "はい、ホテルの状況によって平日と金、土曜日の価格が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設について教えてください。",
            "answer": "ホテル内にはLG双方向360回転空気清浄機、LGマッサージチェア、LGトロンスタイラーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "パソコンは客室に備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、パソコンは客室に備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ベッドについて教えてください。",
            "answer": "客室には環境にやさしいラテックスベッドとホテル式寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスコーナーはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスコーナーは出張や旅行客のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、最高級アメニティが使い捨てで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 505
    }
}